它們也非常方便地幫助你安全地通過一些否則會自殺的障礙，主要是陡峭的爬坡和下坡。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 在預約過程中，一名護士問莫里亞蒂是否有自殺傾向。 警長的長期僱員與官方的監獄死亡說法相悖凱利·戴維斯，2020年9月3日，聖地亞哥之聲 
 維爾納聲稱，幾乎所有在監獄工作的人都知道莫里亞蒂有自殺傾向。 警長的長期僱員與官方的監獄死亡說法相悖凱利·戴維斯，2020年9月3日，聖地亞哥之聲 
 這一次，在訂票過程中，當被問及是否有自殺傾向時，他說“沒有”。 警長的長期僱員與官方的監獄死亡說法相悖凱利·戴維斯，2020年9月3日，聖地亞哥之聲 
 該報告還表示，在一個月內報告有自殺想法的人數是2018年全年報告有自殺想法的人數的兩倍。 科技無法解決的大流行問題:身體接觸，2020年8月23日 
 在斯威士蘭，經歷過暴力的女孩也更容易酗酒、抑鬱和產生自殺念頭。 終結艾滋病毒，制止暴力侵害少女|米歇爾·莫洛尼-基茨| 2014年11月20日|每日獸 
 在治癒了老人的半自殺式抑鬱症之後，入主白宮看起來一定是小菜一碟。 本·卡森非常嚴肅非常奇怪的競選團隊|Olivia Nuzzi | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 據說，在斯坦福大學，他說服一個有自殺傾向的學生從屋頂上下來。 關於科裡·布克的醜陋真相，新澤西金童奧利維亞·努茲| 2014年10月20日|每日野獸 
 我從未想過自殺，儘管我很沮喪，與自己隔絕。 Alison Bechdel:要注意的天才|Tim Teeman | 2014年9月18日|DAILY BEAST 
 許多人剛到的時候很沮喪，甚至有自殺傾向。 中國不想讓你看網癮電影《網絡癮君子》|Shosh Shlam和Hilla Medalia | 2014年8月9日|每日野獸 
 在自殺案例中，患者尤其需要在早晨進行最密切的監視。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 我曾經懷疑過那麼多的東西，現在我突然懷疑自己的渺小，懷疑自己有權利被這種自殺式的拋棄。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 這種“方向”的假設如果不是自殺性的，也是沒有說服力的。 有神論還是無神論查普曼·科恩 
 在這方面，我們還可以想到有時在自殺上吊的案例中觀察到的精液。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 我把一切都告訴了她——我的邪惡計劃，金錢投機，我自殺的目的，我道德上的懦弱。 杜多尼醫生的妻子| Jkai先生